mc jin呢段battle屌到個鬼佬頭耷耷真係好撚正

diss到條友成個毒撚咁頭耷耷
mc jin後生個陣真係好有火

諗起 周星馳 vs 苑瓊丹 鬧交battle